黑警:熱心市民用腳把鎚仔踢向警察以便警方取證

【再一次澄清！警察沒有插贓嫁禍】

網上有謠言指，警方昨日(2019-12-15)在沙田新城市廣場插贓嫁禍，將一個鎚仔用腳掃向被捕人身旁，警方澄清絕無此事。

事實是當時有路過市民目睹被捕人被警察追捕時，掉下一個鎚仔。市民於是用腳把鎚仔踢向警察方向並向警察交待目擊經過，以便警方取證。

召喚所有鍵盤戰士

人唔笑
綠曱甴都吠

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

推

無恥到極點，犀利

你睇到佢跌？
咁麻煩出庭做證人
比辯方大狀鋤

唔撚係啊咁樣講都得既

即係我打鳩你
根據F=ma 作用力等於反作用力
係你個頭打鳩我隻手

證物已被污染

有冇相表揚個阿伯？

D籍口越嚟越頹

證物呈唔呈得堂都成問題啦柒頭pprb

班曱甴大支槍掛喺度就嫁禍
路人甲踢野過嚟就鐵證

會唔會因為咁而告唔入

砌生豬肉屌你老母

我們知道他們在說謊，他們也⋯⋯⋯⋯

真係點解可以咁撚無恥 有證有據都話絕無此事

如果係後生仔踢過去，一定會鋤:
襲警
意圖傷害他人身體
阻差辦公
懷疑藏有攻擊性武器

香港警察 隨意執法

下次就有熱心黑警

留返同個官講

可以咁用腳踢證物?
比你踢走左D指紋咁點
應該拉條仆街破壞現場

佢話係就係?

佢踢過嚟就係啊？
下次我踢個汽油彈話喺黑警度跌出嚟都得啦

自己做過咩撚野心知肚明啦 警察

比你地發現左咪唔用呈堂證據 直接話唔係佢既， 如果無人發現就。。。 知咩事啦

用咗咁多時間畫圖作文，結果交啲咁嘅嘢出嚟，用嚟搞笑都冇人笑啦有冇片睇吓

無錄音係同一把野已經有排打

無錄影

一定係啦

總之你冇錯呀嘛

大話就算講十次都唔會變真嫁

根本就應該將警方列為不信任證人啦
屌，官字兩個口 奶都奶兩倍

疑似市民決定一切？

好撚好笑

用錯不推添

呢班畜牲真係無得救 成班魔鬼

香港人 真係唔好習慣荒謬
一習慣左 我地就同中国無分別

狗口

恭喜你已經可以係警校畢業做白衫了

咁，有無抄低條友身份証、地址，通知佢上庭作証，無就即係插贓呀，67

噢，呢個聲明要cap低
出庭一定鋤死手足

一邊用腳交證物

一邊用腳接收

猜動物

妨礙司法公正

刑事!!

you win

咁都得 咁我話有人掉popo汽油彈係熱心市民怕警察凍親 所以幫佢地點火取暖都得架啦

拍膊頭走人啦

食屎啦popo

咁都得

想問哩段片地點係邊

即係件證物已經廢鳩咗囉

9UP

屈人就屈人啦

真係笑撚到想喊

咁撚樣都要兜 佩服

up

【721六個月】香港人忘記曬la? 無集會無靜坐無活動既！！！

推呀

熱心地賊贓嫁禍

呢班毅進仔
喺咪連澄清都唔撚知點解？
就喺咩鳩嘢都加個澄清上去就變真？
叫撚咗你讀多啲書

仆佢個街
法治已死

話唔定把鎚仔係阿伯用完再踢過泥呢

屌你老母啊賤狗插贓嫁禍

咪傻啦

根本唔會上庭用

落唔落charge都成問題

只係用嚟掩飾佢地犯法既說詞嚟

點會俾你對證

所希野都有因果, 寫果個 果team 真係會俾天收

死警甴插贜嫁禍造假新聞
黑警必定死全家

下次不如踩住條屍話個人係佢殺架啦，仲話專業

哈

原來可以咁

屈得就屈

哇 屌你老母死黑警

繼續當人on9

Blocked

屌你老母簡體字

撞啱紅官 實告得入

拎大陸粒核彈放係隔離啦

Report fake news

下流

認左插贓嫁禍😱😱😱

已report fake news

癲倒是非黑白
你班撚樣人見人憎係有原因

下次踢「支持警察」banner 過去係咪即刻放人？

report jor

痂撚線
拎左條仆街既口供未呀
拎左班狗口供未呀
有冇錄影呀
手足有冇認係佢呀
驗撚左指紋未呀
法庭按受左俾你班狗拎個鎚仔出庭未呀?

你一句話係謠言就得??????
癲撚左????

即係條證物鏈曾經斷過？
諗下點解釋啦散仔

真係cls....諗到依個籍口果個都真係好think out of the box

佢踩住咁踢過去算唔算破壞左證物

頂 大聲笑左

咁我踢個炸彈埋去都得啦

已經變左 我話係就係啦 屌你老母

痴撚線

原來證物可以又踩又拖又踢

仆街啦佢

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

屌你老母，死畜生！仆街死，幫狗咬人，陷家剷！

唔好LIKE條TWITTER呀

Cls

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

條友真係見到就自己同差佬講 自己做證人 自己指住係原地既證物做證
而唔係乜撚野「我見到係佢跌出黎 所以踢過佢側邊」
個個咁撚樣做仲得了？香港司法咁玩架？

嘩，痴撚線

其實行人天橋上嘅熱心市民都係想掟架單車落嚟比你取證，係你地啲伙記接唔住

算啦 上到庭真係各安天命 睇陪審團咩人

Push.

係Newton's 3rd law

好on9，信佢講嘅都係無知識，有少少知識都知唔係身上嘅任何野都唔會屬於當時人

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

唉呀，有甚麼大話未講過？

班狗邊識

如果咁樣都可以做到證物既唔洗咁搜證啦
是但搵d 便衣放d 武器入去咪得

好正, 學到野, 真係估你唔到

個位市民路過目睹掉下一個鎚仔, 佢自己跌唔撚得咩

狗：你講乜撚嘢英文字母啊

新會然

救命 柒少次啦！

推

垃圾黑警

F=ma
Father = mama

推 屌你老母 有法治咩 如果咁樣判入
我第一個燒終審

認撚哂
你踢過去就即係認左

告得老妨 拉左人未？

狗：咁講咪明囉

好彩學堂有教英文姐

交待經過？有無錄口供先。
有無用薄mark低先，拎身份證明文件，紀錄在案。
無，你講撚呀。
我夠話條友同你講: 放係佢隔離 等佢坐耐啲

痴撚線，全香港人都犯左罪呀！

一腳踢包白粉去你到，然後警犬話你個身到跌左野出黎，Game Over

手足發緊開口夢唔好將夢境講出黎啦

on9咁都唔算破壞証物？

指鹿為馬你地就最撚叻 on撚9

總之你一定無錯呀嘛
垃圾不願面對現實

技窮，叫個冇腦，轉數低作大話
如果肛永祥偷食比都老婆捉到，會點同老婆解釋？
意外插入av真人版

人唔笑狗都吠

嘩咁都得

妨礙司法公正

屌你老母, 竟然講得出口呢下好野, 無恥到一個地步

噚日都有巴打預告咗

踢嗰條友破壞證物

巴打 你可以做pprb了

人無恥便無敵

返到差館班警渣自然會捉住被捕者隻手將指紋印落個錘度，而且依家三權合作，唔好以為仲有公平審訊，所以佢地擺明唔驚破壞證物

拎過出黎玩既把遮都提到堂啦，法治？